%表題   DclDrawAxisSpecify
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawAxisSpecify}
\label{sgpack.DclDrawAxisSpecify}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   目盛とラベルを指定して座標軸を描く.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawAxisSpecify(side, label\_pos, [tick\_pos], [label], [title], [unit], [factor], [offset], [section])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt side} & {\tt <C*>} & 座標軸の位置. \\
        {\tt label\_pos} & {\tt <R(:)>} & ラベルの位置. \\
        {\tt tick\_pos} & {\tt <R(:)>} & 目盛の位置. \\
        {\tt label} & {\tt <C*(:)>} & ラベルの文字列. \\
        {\tt title} & {\tt <C*>} & タイトル. 省略時はブランク. \\
        {\tt unit} & {\tt <C*>} & 単位. 省略時はブランク. \\
        {\tt factor} & {\tt <R>} & 座標軸の係数. 省略時は 1. \\
        {\tt offset} & {\tt <R>} & 座標軸のオフセット. 省略時は 0. \\
        {\tt section} & {\tt <R>} & side='h' または 'v' の時の切片. 省略時は 0. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (graph)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
